美斯一個扭唔扭得過鏝全後防

球王 vs 最強後防

我哋利一個雲迪積克已經夠頂你哋四個

雲迪克係一個勁啫(加個龍勁)，冇咗佢咪又係變豆腐

唔好話鏝
美斯連妓條性感防守都未必過到哂